如果有個機會你讀master，你又會揀乜同點利用

如題 包哂俾你讀，香港搞成咁，如果想利用呢個機會，身為垃圾business degree holder，你會讀乜加大留係到既揾工既機會

1: Applied Criminal Justice and Criminology MA, 較冷門，易入政府，有需求？排名較高，教學質量好

2: Social Research Methods, MSc, 心理向，research 路線

3: business strategic marketing, international
Banking and finance MSc , 好處有placement實習，易d未來做野？

唔該各位有讀過可以分享下我本身想揀1，希望大家意見令我唔好後悔

好難收1

Math
Or Philo

咩U先

Apply晒所有再睇下邊個俾offer先算

利申全部都有哂offer 等我決定accept乜

你個幾個option 係外國都留唔到

醫科
IT
engineering
finance
nursing
專科自留到架
你讀d吹水野
周街都係啦
洗要你外地人？

咩意思1好難收到offer?

其實香港地啲master都係廢

I hate math. Philo好似無

係呀巴打咩u收？

想搵工定做研究？

Computer science

三科咁鬼唔同 講來講去都係你興趣啦 你想唔想像到未來三五年都做呢行 或你會唔會想成為那個行業的人
而且master咪又係咁 成街都係 又唔一定學到好多野 當然亦係轉行一個契機既

想問1個教學質量好啲即係幾多Kg?

仲入政府？

RM
利申 讀緊psy

Finance and big data 好似好d？

我係英國讀

英國政府，果到讀完想入去

HKU E&F degree > PolyU nursing master
now

business已經冇鬼用

其他系又難讀

兩樣都得 睇果到有乜機會俾我